Jonathan David 約拿芬大衛 (come on you gunners!!)

水晶宮同阿仙奴都爭緊。。。。
呢條友頂到Auba 個位!!!!????

警務人員子女關注組

Sorry借個位